爭扎緊射唔射波😭連登仔幫我渣主意

聽日去旅行，今朝已經唔想起身同feel到自己無心做嘢

一日900 仲有十五分鐘要決定到

返啦 今晚再早啲瞓

咩工先

射唔射好啊

我頂你返

地盤 要搬嘢上料
好撚辛苦

落雨落到傻 唔番好過

返啦 射波係唔啱架

巴打你射左波 ？

射啦 落雨 做到無力聽日點去旅行？__？

唔好返 抖多日好過

番公司訓

係 好大雨
又要濕哂

小弟有了最終結果了

返工喇

「地盤大佬
正在撥打⋯」

Sorry呀，我今日腸胃炎，係咁痾，我諗我今日開唔到工啦，

即係射左？

好，你以後唔駛返

屌你，得900

辭職添啦

正常識人，夏天點都有千頭至中

做雜工，不過唔係跟地盤公司，跟二判
又學唔到專門嘅嘢
地盤有啲師傅都叫我跟佢做學師仔，有個係冷氣佬 。不過我後生都無咩所謂，當暫時見識下

我咪係冷氣佬

雜工$600-$1000都見過有